Hier nu, met meer kennis, ik ga terug naar waar die halve gedachte vandaan en ik vind dat hij geen halve dacht op alles; dat een hele gedachte, maar zo jong dat hij nog niet voldoende sterk om met zijn kleine vleugels.
